我哋今次終於都令共產黨跪低咗！！！

黑人問號?

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

?

戇鳩鳩 G20 先慢慢清算

上一輩嘅政客目標就係咁低微，今次靠嘅重要係一班後生仔...

年輕人，請你哋守住自己嘅信念，香港同台灣將來就靠你哋喇！

跪佢老母！
抵佢同中間騎牆派嘅馮檢基攬炒！！